你老味，廿幾歲仲要同我家姐爭電腦

我用電腦作為自己最大娛樂，不過我家姐呢排不停用我部desktop機做PARTTINE，我己經同佢講明會買部notebook俾佢慢慢做Part time，前提係佢肯執枱先，佢點極都唔肯執，痴撚線
唔好叫我買多一部機俾自己，部機本身係我嘅，同埋我唔鍾意用notebook

趕佢出屋啦

用下都唔俾 仲要上網唱9我

掉哂佢枱頭啲野出街啦

咁唔滿意搬走囉

不要執
去強姦

叫你家姐用佢嘅錢買啦

買咗畀佢佢就會用

佢咁想搵錢咪買俾佢塞住佢把口

買俾佢仲唔夠誠意？

咁你做乜唔買多部desktop比佢?
廿幾歲幾千蚊都冇?

佢做咩parttime

上密碼

入data

屋企邊有咁多位擺多一部desktop

仲要貼錢畀你家姐

不如我買俾佢

大唔大波先

結左婚

結左婚都同細佬住
係你寄人蘺下定佢結左婚都仲係外家住先

佢老公係外國人，未搬返香港

與其做多餘嘢，不如乜都唔好做

我已經日日俾晒說話佢